一個二個平時講到自己拍過幾次拖教人食女，原來係毒撚鳩吹

一睇d相笑到仆街
平時d post又話自己食好多女
又話比人讚靚仔
又係度串人毒
又話自己咩高薪厚職
原來連登仔自己最撚毒成班小朋友

ps呢班人肯定已經唔係最毒個班
應該係唔知醜既毒撚
最毒個堆實唔敢出
（但呢堆已經毒到仆街）

利申：矮，樣衰，毒，窮，有自知之明

笑撚死，行一轉上班台
個個都月薪搵三，四皮
又話教人搵錢搵工，叫人努力
原來成班都未中學畢業

真正既成功人士點會咁得閒日日上論壇9up

我唔係咁睇
出黎呢班似係想脫毒既毒撚(不過脫唔到)
佢地衣著望落正常但係又有一陣毒味
正常社交既人邊會得閒出席呢d無意義活動
想脫毒既毒撚先會以為自已去左=識social識出街=我唔係毒撚。

你又有道理
最嘔心係覺得自己唔毒既毒撚

好多正常人都會上討論區
網聚都有唔少正常人一,不過通常都係有意義同目的既活動例如 車聚,打波,夾band 等等。
呢d on9當有趣活動諗下咩人先會出去

可能佢地本身諗住有女去 一般女都唔會去啦

車聚咪仲on9

有咩on9 大家係same interest

屌，你咁講佢地食mc記都可以係same interest啦

可以咁講 只不過咩人有咩興趣就自己諗啦

已經幻想到平時係post入面係同緊咩人傾計

成功人士我諗應該真係有嘅
佢地邊會星期六夜晚 7:30 呢 d 時間出嚟
就係為左貪一兩隻脆香雞翼

之前有個讀HD扮Rse

咁on9

推